岩岩係奧海城見到個人著疤衫

我對住佢會心微笑佢以為我認同疤隆
但其實我笑鳩佢輸咁柒就咪撚著啦

今日仲著巴塞波衫嘅先係不離不棄嘅真球迷

無錯

今日仲夠膽著巴塞波衫的球迷值得敬佩

見到條友著猁但印古夭奴